以後個11個人已經係恐怖分子

唔好再叫錯